\chapter{謝辞}
本研究の遂行および本論文の作成にあたり，終始熱心に御指導頂いた小林 祐一 准教授に深く感謝申し上げます．本論文について御助言を頂いた，石原 進 教授，益子 岳史 准教授に心よりお礼申し上げます．

\vspace{\Cvs}
当研究室修士課程の 久保田 啓氏，原田 健太郎氏，堀場 啓氏，杉本 健氏, 宗戸 俊樹氏，山本 好晃氏，学部生の阿部 卓未氏，中島 駿太郎氏に深く感謝いたします．

%%署名欄の出力
\begin{center}
 \begin{minipage}{10cm}
  \parindent=0pt\vspace{2.0cm}
  \hfill{}2018年3月\\
  \hfill{}岩瀬　諒
 \end{minipage} 
\end{center}

